「突發」高登又時光倒流返2008年之二

大家都是中國人

中國民主黨識上高登了

中國都有民主黨

奥運

中國共產黨B隊，好似香港咁

中國民主黨被中華人民共和國政府取締之後，組建者大多流亡海外，有的淡出政治有的繼續從事民主運動，但由於個人理念不一，各個團體都以中國民主黨的名義組建中央，總部等。

又鞭